有冇人覺得 時間真係好可怕 睇返中學同學fb啲生活 大家已經各有各路

依家識返啲16歲女/男 同佢地吹水
發覺同我當年一樣 好似同自己講緊野
老了

唔覺中學已知家境好大影響啦

呀笠做咩咁感慨？
有啲以前都好friend依家都冇咩聯絡

真心睇返啲相有啲驚
發覺自己變左好多(真實自己,唔係JUST.DO.IT

好多friend都係過客黎
教識你一啲野就走

同時感覺到現在身邊的朋友都會準備變成過客。 大家都係世界各地發展。

人愈大愈難識真心朋友

以前啲朋友又唔知點搵返佢哋

拿起你的電話

但真 之前工作2年到 fd/Ig 冇任何新朋友
係依家返去讀書先有新朋友

咩意思呢ching

做咩今日唔傻尻
咁感性🚬

懷疑樓主讀唔成書

上面咪講左lor傻鳩

日日做正能量的自己 有時都要休息下
比自己真實內心 解一解壓

gchi

其實張圖入面套片叫咩？

想知

我都唔知

突然搵返人應該以為你賣保險

我屌你老味
之前就係有個fd 好耐冇見
突然call我出去食飯
想我買倫敦金

推

咁最後結局點？

又改傻尻名

從來都冇朋友，唔知你講嘅感覺

king of the hill

feel到唔對路
就話有事做走先

我啲名都係高質名

其實係同緊自己講

咁你用咩角度去睇/對待 朋友依家野

。。。。 有朋友其實真係好開心 ching要試下

加油

而家我都冇咩

吊你老母仲有心情開埋d膠po 樓主印度狗食屎啦

貴精不貴多

最可惜其實好多都係
大家唔同國籍
係一定要分開

樓主個標題想點 各有各路好正常 完全唔知你想表達咩

原來你黎
又改名

佢哋移左民？

有冇諗過其實你地唔係真係咁fb，只係你地同班而要夾硬起埋一齊

就好似你轉工都未必會同舊同事聯絡

King of the hill

其實係 見到個個Ulife多姿多彩 自己就埋頭苦幹讀書
唉 鬼叫自己要行呢條路咩

牙笠讀ou 好撚威威架

讀醫？

樓主今日已經開咗4個po

想表達人生走太快了 睇一睇fd個AC已經開左8年
個數字好細
個時間感 感覺都好少
但啲人變化太大了

我OU國際系
佢地黎自其他國家的

好似幾中 你段

讀音樂都唔多姿多彩?

咪gay我
咪起底啦

唔係讀音樂

無G一問
點解你係倫敦讀，但係intern係喺香港嘅?

因為我暑假點都要返香港 咁咪報係香港做